Son instrument, un artefact en métal poli de forme évasée, génère des notes puissantes et claires, activé par trois pistons et le souffle des Hoa, des raies mantas très amicales aux teintes vibrantes.
